香港rapper點排?

1.Seanie P
2.Novel Fergus
3.kz
4.柒羊

1 BMW

1. txmiyama

尹光

mc yan
heyo

Matt force

Novel flash

Geniuz F

新生代 lazy g

Gareth T

Young Queenz

mc jin
JB
Geniuz F